(冷氣軍師) 關於投票 建議開民間記招

最近好多流傳選舉會提早關閉
有傳 11點 12點 1點
亦有傳提早關閉 選票都計算有效
所以唔值得搏

呢點絕對對香港年青一代冇著數
1. 年青人多數冇咁早起身
2. 大堆呀伯呀婆被請飲茶就送去投票

就算你幾唔認同或鐘意 民主派都好
我地係要建制輸 所以唔好白票

提早關站 有機會正苦搵黑勢力 或者 建制搞出黎
佢大條道理話堵路, 有黑衣人出沒的理由搞到投唔到票

到時手足們就會被硬食死貓

所以有必要開民記呼籲各手足
果日暫停抗爭

唔好比正苦有位入.....
就算當日有人搞事 都係黑警扮 或者 黑社會扮出黎....先入為主 到時真係有人著黑衫搞事都可以話唔關手足們事

至於大家覺得民主派一定輸
這個你同我都唔知...但以前都係建制佔大多數 輸左都當作理所當然的心態就算

搞到冇得投票 和理非又割𥱊 實係不值得做

手足們 忍耐一兩日咁多

大家果日早d起身投左票先

望手足們睇到。。。
唔好中計

咋咋林啦！連登以外幫手文宣鍵戰，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

自推

又自推

又推